{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 오늘이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウトの案内は予約のお知らせにあります。 全室はホワイト寝具に変更されました。 炊飯器は必要に応じてレンタルできます。 客室内では禁煙で、キャンドルや肉類、魚などの焼き物は禁止されています。 最大人数を超える場合は入室できず、当日キャンセルと規定されているため払い戻しはできません。 ペットは入室できません。 落書きや器物破損時には賠償してください。 退室前には皿洗いと整理整頓をお願いします。 生ゴミと一般ゴミは必ず分離して排出してください。 夜11時以降は、他のお客様の邪魔にならないように注意してください。 ルーム入室の際、パスワードは当日ご案内いたします。 客室内では絶対禁煙であり、屋上と入口の外でのみ喫煙できます。 退室の際には客室のドアを開けておいて退室してください。 予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、そのペンションは同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由により払い戻しはできません。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約の件に優先権があります。 ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 予約特典としてIPTV/WiFi、カップルルーム、バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューを使用する場合、事前予約が必須で、表記された期間はご利用いただけません。 共用バーベキュー場は3階の屋上に位置し、準備時間はご利用の30分前に事前にご連絡ください。 バーベキューの利用時間は入室後から夕方10時までで、利用金額は一テーブル当たり15,000ウォンです。 炭やグリルは個人的に持参することはできず、強風注意報が発令された場合はバーベキューの利用はできません。 徒歩2分の距離にコンビニ(GS25/CU/ミニストップ)があり、車で6分の距離にEマートがあります。 ペンションは全羅南道麗水市鐘花洞920-2にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されているものは何ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙で、キャンドルや肉類、魚などの焼き物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、当日キャンセルと規定されているため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙であり、屋上と入口の外でのみ喫煙できます。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、そのペンションは同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格は一致しないことがありますか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "予約後にキャンセルすると払い戻しができますか？",
            "answer": "最終予約日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どんな予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFi、カップルルーム、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどうなりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室後から夕方10時までで、利用金額は一テーブル当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニやスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "徒歩2分の距離にコンビニ(GS25/CU/ミニストップ)があり、車で6分の距離にEマートがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは全羅南道麗水市鐘花洞920-2にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 859,
        "QA": 722
    }
}